其實而家10 1想點?

民陣遊行同集會都被批反對通知書，現正上訴緊。而連登而家就因為好似失焦而分左幾大方向

1: 照舊遊行，集中火力，對準政權
2: 五區開花

至於好處壞處好多文都有講過，呢到唔多講。
講真，每邊都有文宣，但唔緊要既，有共識既話1日時間絕對夠力推哂俾全港人知，問題係，作為經常發夢既我，都有少少迷失，應該去邊好?

我有小小建議，第1，如果成功上訴既，梗係跟返民陣啦，但如果真係上訴再被駁回既(都幾大機會)，呢個suggestion其實有手足講過，港九大遊行。過左海就係神仙，唔搭黨鐵情況下得返東西海三隧，更加係最易可以俾狗set RB活捉。自己行返自己區既，情況就好唔同啦，更可以將個be water發揮出黎。

所以，除左以上2個選擇，仲有
3: 港九大遊行

(港:跟返民陣條路
九: 油尖旺太子)

想大家討論下究竟點好，之後麻煩統一返條戰線對抗港共政權!